[呀b 入]如果比以下4樣食材你會點煮

1.西芹
2.西蘭花
3.腸仔
4.蕃茄

煮煲水，加點鹽
全部野扔入去，滾佢10分鐘
完成

狗也不吃

1.拎個煲加水至半滿
2.用中大火加熱至100度
3.加入濃湯寶
4.搞伴直至濃湯煲完全溶化
5.加入所有食材煮至熟透，即可食用

番茄炒腸仔西蘭花
西芹拎去餵狗

榨汁

正想講

膠仔汁

腸

你地都唔係牙B，做咩代答

講咁耐呀b都未入

整雜菜腸仔湯

交比我媽負責

牙B is standby me

我都想試下

全部兜埋一碟

1西蘭花煮熟打蓉，加高湯忌廉做西蘭花湯
2蕃茄整個salsa source, 西芹切條，買包nachos返黎，點醬食
3腸仔就咁煎

邊度搵source?

首先將蕃茄頂部切開再挖空
然後將蕃茄肉連同西蘭花，西芹腸仔攪拌
之後釀入蕃茄，焗半個鐘

高汁

唔洗搵
番茄洋蔥芫荽切碎，加檸檬汁蕃茄醬糖鹽粗黑椒
鍾意切埋牛油果

1. 西芹，西蘭花，番茄切碎
2. 腸仔絞碎，將西芹，西蘭花，番茄加入
3. 弄成肉餅
4. 蒸約15分鐘
5. 拿出再煎
6. 煎雙面成金黃色即可打電話叫外賣